[人手置頂] 11.13晨曦行動 依個星期好具決定性

決定香港人能唔能夠承受到全職抗爭
而唔再係part time抗爭
星期六日出黎預約被捕
從而做到真正嘅抗爭

大家要保持住依幾個月嘅怒火
諗下721 831 101 1111 等等
諗下各位烈士
諗下被捕被姦被自殺手足
老人院、教堂、醫院、民居、寺廟、大學、中學、小學
你屋企條走廊 甚至乎你張床都可以有催淚彈

其實唔止11.13
可能仲有1114 1115 ...
可能仲有未來幾個月 幾年 十幾年
香港人要堅持落去
11.13 630準時見到大家

11.13 晨曦行動

推上熱門

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

要比1111更激烈

推

推推推

開turbo

比力

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

push 再唔一直升級落去 我地只會俾d狗升級打番轉頭

老實講唔可以停去到2047都一定日日三罷

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

守護HKeX

Pish

聽朝見

Push

中環要人

Pushhh

推！

push!!

push

唔好停

推爆

為中大 西灣河手足而出

推呀

冇退路

黎明->破曉->晨曦->？
仲有咩詞語可以用

推啊

幫中大手足先

港豬

有另一個po傾名
天旭？

Link?

一鼓作氣 再而衰 三而竭

第三次行動通常會開始頹同攰

麻煩未罷過工嘅人 聽日攞SL AL都好
出嚟幫下手 最好勁過今日尋日

而家班狗剩係守幾間大學條幹道已經夠做
黨鐵尤其東鐵變左condom

推到佢仆街

一鼓作氣，再而衰，三而竭

戰至最後一人

再黎唔係叫罷工，叫辭工。

推撚爆

全職抗爭！

聽日一定要再出，邊個再po飲飲食食我即刻屌佢老母

係 所以我地更加要宣傳多d
由其是Facebook telegram WhatsApp ！！

一鼓作氣！！！順勢幫大家打開心理關口！
利申，已連罷兩日
唔好俾佢停！！！！！

頂埋佢啊手足

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場

一至五常規化

P推！

P牌推

不自由

接近中大或堵塞POPO入中大都可

重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

聽日目標!!!!!!!!!!!!!

Pls keep the lunch hour sudden attack in main CBD area!!! This helps to draw international attention. If we burn, you burn tgt.

支持1113

願榮光歸香港

推
推
推

救左中大先

點解香港人要咁慘 點解對付軍政府係咁無力
呻完 香港人加油

邊射邊跑

不如聽日直接阻住中環番工
癱瘓香港心臟

撐住呀香港人

推，明天見

721
831
929
101
114
1111
1112

推呀！！！

救中大
明天都要有晨曦

有段校長 頂得住掛

11.13 晨曦行動！

gogogo

堆

虛假2元對立
邊跑邊射

p

甴近平

推 要愈做愈有

既然班狗咁撚抽得，不如入去講下

前線醫護 消防 仲講職業操守？

黎緊呢兩個星期都要有呀，聽日救暴大呀

行動po 推

今個星期每日都朝早中午開始
我相信會願意罷嘅人越黎越多
佢地只係等緊一個信號
一個肯定嘅信號

要轉打法，迫到公務員返唔到工

1113gogogo

癱瘓中環

攰嘅今晚早少少休息

推爆佢

大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

我肯定依2日係成功
777條仆街都係口硬
d野調轉聽就啱

推阿

思路正確

人手置頂
剛剛保釋出黎 求手足唔好放棄

推啊！！！！

pishhhh

手足
係香港人對你唔住

Tui

唔推唔係香港人

1113

11.13！

鯡魚地鐵阿

之後星期四五叫咩 跟住下星期可以2.0 再下星期3.0

721 85 811 831 101 1111

tui

聽日見
講緊返工

推
但其實出到去要做d咩

今日路面情況已經冇琴日咁嚴重

叫埋隔黎d人一齊射

聽日再傾啦
搞好聽日先

唔可以停啊

遠水難救近火 猛虎不及地頭蟲

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場

啱！

繼續

be water

癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環癱瘓中環

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

癱瘓中環癱瘓中環

智利

路面情況琴日80%
被捕人數琴日10%

可接受啦
聽日再做好d

輪更制

救命呀

推上5000

求下大家keep住啊

推 港島人入唔到cu出銅鑼灣 聚緊人

推啊啊

九龍塘手足幫手封埋達之路

朝早塞車

食lunch快閃

提早放工

香港打工仔日常

屌 轉頭過黎

聽日不見不散

推，想贏一定要繼續

盡情破壞

繼續！

推。

香港人

11.13 晨曦行動 屌爆佢老母

繼續落去唔好俾佢停啦
仲要死幾多個 姦幾多個 捉幾多個先可以令啲人肯行出來
食住個勢做埋佢啦
Part time 抗爭真係少啲成效架

推
一鼓作氣

推 要堅持落去

繼續繼續！ 香港人要醒覺

推推推推推

101

Push!!!!!

頂

11.13 晨曦行動

癱瘓中環

推 聽朝見

槍都有後座力架 跑都唔會跑得快

推p

光復香港，時代革命

唔好比中大同學出事

香港人 全力支援

曙光運動會唔會好d

支持！

推 曱近平

既然教育局唔肯停課，可唔可以圍同保護學校，老人院?

今個禮拜捱唔過我地好大機會收皮
行動力最高既大學生悉數被捕
罷工既被抄/被捕
然後無力再組織有效工潮
所以我地點都要捱過去

可唔可以唔攪, 停課咗幾日喇, 好想返學, 不如下個禮拜先繼續啦

狗死我唔理，兄弟我會痛心
前面幾個會死

建議可以唔跟時間表早少少，個時間表參考用比較好，你知mon post狗都知

推 你地班黑茄 落地獄
尋日開三槍射學生 搞到人地冇哂肝同腎
今日又射中學生隻眼
還眼還肝腎呀！
屌你地老母

612 721 811 831 101 1105 1111

前面盡量裝鐵片係身 拎鐵盾

keep喺熱門！！！！

我支持繼續

但唔想手足再同狗對抗被捕
可唔可以純堵路

如果係衝鋒槍有可能贏

雖然今晚都無得早訓，但聽朝見

11.13 7am

推，今日地鐵唔夠人！！

射兩個 嚇唔走佢地再跑

有冇人願意做個兩個先

希望有［曙光］🤭😭

唉，問下黃店今日仲有冇罷先啦

支持繼續
咁既局勢根本無可能再扮無野番工番學

你個名好襯你

你叫林鄭收手先啦

返工長途，早D搭地鐵

根本係純堵路
依家係d狗唔跟規矩做野

推 朝早地鐵站要人

聽日見

推到黑警死全家

推 暴大手足

下個星期先？咁不如出年先啦

tui ar

18區聽朝要人啊！

聽日大專再停課 朝早

各位早抖 聽朝見

推上熱門！

推佢老母

今晚繼續早瞓

人手置頂 手足聽朝見

再接再黎

屌撚死啲黑警

聽朝見！

Push!!

lm

最終目標都係自發罷工

11.13 繼續push

光復香港時代革命

早D起身呀吊你地老母
起得仲遲過返工D人 點做野呀大佬

推呀！

7點所有和理非準時去最近地鐵站扮番工！

pish

番工？不了。

路面有勇武

地底要和理非

推 支持中大學生

曱甴平

pish甴大大

曙光 朝陽 旭日 日出

樓盤名咁

我地即時發動7點鐵Mtr challenge 有無得諗

No 示威，real想番工！

全民7點鐘番工

所有和理非7點到最近既地鐵

點睇

toei

Pish, dllm.........唔可以輸

晨曦行動！

習曱甴！

撐落去！

晨曦行動

你有幾多粒子彈?

推！ 升級！ 反抗！ 報仇！
死黑犬 殺人犯 輪姦犯 落地獄啦！

的確唔少人返唔到工，返到都要早走，生產力大減。

推哂所有1113

Push ahhhhhh

再推

起碼到星期五

加油

教育界工會page呀！！！ 快啲入幫推！
組織教育界大罷工呀！！

聽朝見 各位手足夜晚勿戀戰 目標係日日三罷 要攬炒

冇意思

日日罷

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

經過今日，自己未來自己救

日日搞係咪真係好？

6點 唔好再俾學生老師返學

就睇下你投降先定我地投降先

上去

yes please

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

前線都唔話攰

我哋就算日日塞車又點話

打到2046都撐

推 要將抗爭全面日常化

Yes plz

呢個禮拜都要撐落去

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推 第三日三罷

晨曦埋伏宿舍暗殺曱甴后同幼蟲

推呀 不能停

t

依個都要推，白熱化既革命，唔可以停

一丨一丿丨丶一一

行動

第三日

1111黎明
1112破曉
1113晨曦

要keep住團火大家

11.13繼續三罷

P仔都推！
依家嬲到仆街！

暴大城大頂撚住

11 13晨曦行動！

勝利在望

我擔心你哋體力不繼

PUSH

決定唔再番工了 屌佢老母

一齊聲援手足！

咁你有咩建議

將行動變成習慣

推！！千祈唔好早起身 千祈唔好出去 千祈唔好再堵路！

千祈唔好塞去機場路

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

推呀，希望愈黎愈多人加入，班成手話有concern既肯早啲出門口幫手搭多1-2轉效果已經差好遠，成功仲可以幫自己罷工唔洗俾人秋後算帳

三罷文宣幫忙提提中大慘況

而家係打仗呀，革命呀

Keep住團火

一定要保持住團火 呢兩日拉咗嘅幾百手足佢哋心入面一定係好憤怒好想我哋幫佢哋報仇

人手推

一推再推，各位加油

習曱甴

三罷係長期抗爭要持續落去先至可以見到實效

雖然好難瞓得著，但盡量早休息，聽朝早d行動

聽日
全香港有良知嘅人
出嚟
報仇

推上去熱門

好

推
手足小心
同時求下咁多位 罷工啦

加油
All in or nothing

黎明
破曉
晨曦
旭日
曙光
星期一至五嘅三罷代號

撐，香港人加油

唔好推依個住
開花救手足要緊

暴大一役無出既人，聽朝出黎啦

推呀，聽朝全世界一齊迫爆港鐵同巴士

搞撚掂今晚再講聽朝。而家入去中大先！

燒狗宿救學生呀！

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

不求無限罷工 只爭朝夕

都唔撚知今晚完唔完到。。。

Up

推推

比中大人休息 人地打足2日

tu

提提大家換一換位

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

求下香港人

推！！！！！！

中大要樽裝水‼️水喉水已被tg污染

肯撚定要堆埋星期四五囉

人手置頂

咁多手足為大家犧牲咗咁多 聽日11.13 630唔出黎既真係唔好再話自己係香港人

繼續罷

證明真春袋

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1

推呀！！！！！

推！！！

中大生，唔好了結自己生命

香港人反抗終於唔係口號

行動po推啊大家

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

@@

推
求下你地罷工

push Diu

諗定14 15叫咩名

推呀 救中大

繼續推，6點準時進場入黨鐵霸位

推唔到都推

11.13 晨曦 6AM

。

求下各位罷工

跪求各分區嘅link

報仇！

推!

香港人報仇

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

一定要注意安全

我想講今日見到攻中大嘅狀況比西灣河槍殺，721，831，101，更令人絕望

721 831 101

推推推
聽日見

推翻

堆上去

人地無諗 即刻答, 一個好正常嘅答案出咗黎, 你又不願接受, 咁你想點?

今日覺得不安憤怒既你
聽日可唔可以自發罷工一日

聽日9點準時返工

行動真係唔好升級

撞

洗你版

推就

推 !
啲學生係大學打生打死 求下大家一齊罷工救佢地
比佢地知道香港人會撐佢地 !!!!!!!!!

繼續推

Cwb小心比狗跟
頭先隻左膠(狗)跟緊你

升級。

關鍵一星期

身邊好多朋友決定幫全港大學罷課，一日未光復，一日唔會上番堂

千祈唔好學 非常之危險 唔好傳出去俾其他人睇

up

ip

你好撚柒 快d剪頭髮

cwb 三隻都係狗黎架屌

cwb鬢辮個個手足 你男人老狗留乜撚野長髮阿 快d去外國剪頭髮！

推多次訓

出來塞鐵有咩藉口用

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

聽日我要見到曬大家

晨曦

決定性一星期

咪撚比佢停

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！

個袋太大

可唔可以6點集合，6:00已經開波塞鐵！其實7:00太遲，返學校既老師同學生，6點幾已經搭車，所以6:00已經要開波！今朝6點幾好無助，黨鐵嚴重唔夠手足，勁順暢，然後返學校工既人同學生，準時返到學校😩大家可唔可以齊心再早d起身！

繼續 大家接力

推 已罷工

上網查到呢D字

星期六日真係搞唔掂
政苦當你無到

推到香港獨立

Refresh

pishshsh

罷佢老母！

黎明來到

P牌都推

要光復這香港

P牌開post quota 已用
東鐵線全停
source:RTHK

早晨各位

起咗身 準備出門口

中環仲未開始多人

大家出門未

起身啦！！

我真係好鍾意返工架

和理非塞地鐵

冇手足嘅

suck邊到好

好似仲係好少人

岩岩先起身

琴日去到咁夜

一個後生樣都冇

起身返工啦喂

西鐵！！

塞埋地鐵
依加北區無車走

大圍好重要 大圍攤左度度都攤咁

塞鐵！

地鐵西鐵

塞鐵

成個天水圍冇巴士，做得好。如果西鐵站都閂埋就完美。

有7個死士嘅話會點

塞綠色線呀 得旺角站收左

黎明行動

九灣呢呢